其實呢啲人係咩心態？

有啲女仔就算同朋友去旅行或者遊山玩水，照左好多相，但係post上ig/fb既相永遠都係得自己一個，其實點解會咁？
同朋友仔去街影相都可以淨係影單人相，post出黎又係單人相

有咩問題

單人相靚d掛

有乜特別

呢種冇乜野，好過合照完佢專擺你影得唔靚既上網。